L'Alien affiche des marques sombres sur sa douce fourrure pastel, contrastant étrangement avec les bois naturels de son environnement, signe chez les Kuyay de fréquentations douteuses. Il possède en outre de longues griffes bien aiguisées, inhabituelles chez cette espèce pacifique reconnue pour sa lenteur et sa douceur. Pourtant, malgré ces signes alarmants, il dégage une aura amicale et invite à la caresse.
